日本人咁睇法國巴黎示威？

歐洲既中國

破壞汽車太過份，同反對增稅無關

估唔到日本會咁睇法國人 法國人為左自己人民利益用條命同警察政府抗爭 日本人就左一句野蠻右一句未開化咁笑鳩法國 仲笑法國係支那人

法國狗垃圾係事實

睇得多5ch都知日本網民同連登仔冇咩分別

你邊度見到連登仔恥笑人地法國人？

我樓下咪有個囉

日本仔唔記得中核隊

日本人對法國種抗爭是有介心
因為當年赤軍，崇毛派

未開な🐵達

補link

仲堅過差佬

懶得翻譯，明明5ch大部分都話應該學法國，跟住自嘲日本示威弱啊嗰啲

比對埋Yahoo JP top comments 都係話要學民眾團結先可以對抗政府，政治家，不過上升到暴力就唔好

上唔知乜鳩日本網cap兩條友講嘢跟住就話曬日本人乜乜乜，都唔知乜撚嘢居心

呢啲網上熱話都係鳩嗡過鳩嗡
因為你要搵就一定會有人圍爐反對

退一萬步人地點諗關我地咩事
你話人地日本報新聞報到好似無線咁就話啫
呢d”一兩個代表”既伎倆都係算吧啦
隔離個討論區直頭中國又贏啦

日豬一向和理非
退一步講，成個東亞已經俾支那文化污染
全部西化先有得救